唔知做乜瞓唔著 煮咗宵夜

狗都唔食

唔知食乜好

食菜咁寡啊

咁撚核突，小騙也不屌

樓主個名

肥婆

算好 今晚冇宵夜食